蘇亞雷斯馬競生涯17場16球，進球效率超過當年皇馬C羅

這場比賽蘇亞雷斯是官方的全場最佳，他踢進了兩球，以16顆進球領跑西甲，很有望再拿下西甲金靴。本賽季加盟馬競後，17場西甲聯賽，蘇亞雷斯踢進了16球，這是21世紀以來的進球紀錄，比當年C羅的18場16球還快一點，而據統計，這16顆進球為馬競帶來了12分積分。

目前蘇亞雷斯的16顆進球，高於13顆的梅西3球，蘇亞雷斯賽後談到這場比賽：雖然沒能贏球，但全隊踢得相當努力，我們將繼續朝著目標前進。

FIT撚到

用行動證明自己仲係一線

如今屆 馬體第1 巴塞第2 就正

咬人功仲勁㖭

佢繼續踢巴未必有咁勁 要多得馬體全隊無限氣

C罗

佢勁d定利雲勁d?

苏牙

踢防反一定勁好撚多啦其實大部份球員踢巴以外球隊都會勁一級

全盛應該牙蘇
而家既話利雲

Samedo